想學打拳減下肥，求巴絲們推薦拳館

是咁的，小弟想打下拳減下壓同減下肥，但唔知搵邊間拳館好，睇過幾間好似都差唔多，所以開post問下各位巴絲，我想搵間係旺角或者沙田區，唔太貴，學到野嘅拳館，有無冷氣同有無女都無所謂，求咁多位推薦

富德啦減肥

求其報間band3中學，日日返學都有得打，仲唔使錢

旺角可以考慮Abira
有啲女仔上，同埋好似唔太貴（好似炸，詳細自己google）